其實如果當年慈禧唔係咁on9

如果佢唔係咁on9,搞埋咩義和團，又剩又剩，搞到人民討厭皇室
中國有冇可能轉型為君主立憲國家

冇

點解

共產主義必勝

冇，因為民眾冇渴求

共產黨點會容許有皇室

追本朔源，如果當年清皇室唔係咁腐敗，民心未必會思變，共產黨亦都未必可以掘起

宋之後就無可能君主立憲

點解，因為之後就比外族入侵左？

其實義和團係反清反滿人

明代都有可能掛，d文官好大膽